習慣一個人

明明以前都係自己一個
拍左拖之後好容易適應到兩個人生活
但係分左手之後又會好難適應番自己一個獨處…
我好多時間啊…但係完全無動力去做任何事